琴晚call uber連cut 兩單

事源係咁
琴晚想話去個fd到
又唔想逼就諗住call uber啦
第一單 見十幾分鐘先到
我見之前啲巴打話其實好快就到
咁就等啦 過左一分鐘到司機打黎話仲係好遠 不如你cut單搵第架 咁我就話咁好啦 麻煩曬你 咁就cut左一單
然後當然再call啦
今次司機係附近實冇死一定上到車
跟住佢就打黎同我講
你好啊請問你係咪call uber
佢問我想去邊
我話係啊 我想由旺角 搭入 荃灣
佢就同我講我岩岩定左位入屯門喎

我因為唔知佢嗡乜
我就話 我想入荃灣 咁你既意思係？
佢load左一陣 跟住叫我cut單

咁其實姐係咩意思
算唔算係揀客？
連call兩架都叫我cut單我又唔係唔等你
有冇巴打知咩事可以解釋下

Cut單要唔要俾錢

投訴囉，會有Coupon

信用卡sd左sms黎扣30
但睇返好似冇扣到

我想知佢地有咩苦衷
無啦啦投訴人好on9

可能太近

旺角去荃灣近深井個邊都算近？
Btw我都唔知咩玩法
雖然唔趕時間
但好似俾人嫌咁

駛乜理佢
叫佢跟UBER個APP行
除非係你自己SET錯左目的地
你一日未上車佢都唔會知你去邊

我直接係目的地打荃灣深井
但佢set左去屯門
其實係咩玩法

唔好係電話答佢去邊

其實最撚刻薄係Uber垃圾公司。
講真，成撚日派單派啲客距離其實都幾撚遠，但都局住要去接，大佬去接果程唔洗本咩。Uber收佣又收得多，基本上Uber司機賺既係少過的士好撚多。

利申唔係司機但識人係

佢吹既姐，未開始行程佢都唔知你去邊

試過零晨係機場call車，call左幾次都無車
最後有個司機接左，但要求我cut uber張單offline俾錢佢

我覺得uber做大左之後，司機質素愈來愈參差

佢收現金既話你報警

無撚有錯
所以我拎完迎新都唔做
根本得坐果個有著數

最後要死死地氣去返排紅的

啱呀 垃撚圾黎 有時啲客仲要懶巴閉坐你架車
試過真係有單收18蚊

夜晚入屯門的確好痛苦..住九龍個班司機想出反去一係空車一係就等天光

屯門簡直地獄
有冇諗過住港島司機點

抽得太多
一成都有機會玩下

的士要牌費，uber 淨係俾要佣。
如果真係賺咁少，咁點返去渣的士？

未做過唔撚會明

無論油錢 保養 養車 都貴過的士

所以uberX 做乘客好過

各位岩既
但佢話佢set左入屯門
係咪姐係諗住當做埋呢單
就唔做其實

我上次係將軍澳，比張九龍灣我接，我見咁遠，就打去問下，問下去邊
佢:uber話唔洗講架wo
我:因為我黎要十幾20分鐘，所以睇下你去邊
佢:德福
我:太遠，不如你取消再call丫
佢:uber話唔比揀客wo
我直接cut線取消張單，成十幾km去做張幾分鐘既單，uber正仆街

i know that feel
夜晚北區更嚴重 明明係數碼港果頭 可以去到大埔上水

咁個派單系統都幾on9

個派單系統不嬲on9

去德褔
叫條撚樣自己搭的士或者行過去啦

等你架uber自己都行到

好on9

隔離咋喎

屯門都派上水荃灣啦 好心佢分區黎派啦

咁係uber派客問題
有時d客拎重野或者行動不便近距離都行好正常

聽啲司機咁屌以後係咪應該唔再call短程車

佢應該知你去荃灣唔想去 是但9up作個借口姐

公道講句，個定位係有d問題
佢淨係計displacement範圍冇計行過黎條路個distance

有啲客係on撚尻
乘客就緊係爽啦屌佢老母

姐係uber apps講個啲架車距離幾分鐘
係流既？

一句講哂， Uber公司係仆街黎。
比的士佬賺都唔想比佢賺佣賺到笑

確實啲車好坐好多
諗住俾貴少少都ok
聽你地咁講
咁我下次都係搭返的士算
或者有冇

又未必。 但係有啲case係
啲客on99唔識野，有時企左係對面馬路
例如銅鑼灣sogo果啲大街
你知唔知要過對面架車要行幾撚大個圈
啲客就仆街到 一句我係對面就唔理你
人行兩步都唔得？ 人行點同車行呀大佬

的確有好多問題

同意
係佐敦試過一次
要兜個大圈 DKLM
明明佢插錯支上車點

個司機西姐，佢想要張單入到屯門
但你而家深井佢又覺得爭一段路

聽完巴打啲講法
我諗佢應該係last order
直接返屋企

搭單問 深夜 機場去葵涌廣場
除左85折的
仲有無其他方法？

25號晚有無司機開工？